---
title: Aksi tanam pohon sebagai dukungan bagi warga Waduk Sepat, Lidah Kulon
date: 2012-01-08
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat1.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat2.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat2.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat3.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat3.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat4.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat4.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat5.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat5.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Aksi tanam pohon sebagai dukungan bagi warga Waduk Sepat, Lidah Kulon.
	
**Lokasi** :	Waduk Sepat
	
**Alamat** : 	Waduk Sepat, Lidah Kulon, Surabaya
	
**Jam** :	09.00–16.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Ratusan warga Sepat, Lidah Kulon
*	Puluhan kawan-kawan dari berbagai komunitas dan jaringan.

**Ringkasan** :	
*	Aksi tanam pohon
*	Tumpengan
*	Sambutan dan dukungan dari warga dan kawan-kawan
*	Tanda-tangan banner sebagai pernyataan dukungan
*	Wisata keliling waduk menggunakan boat
*	Sinoman
